[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [511]

-Fate/Grand Order-

-營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

效果搵禮裝

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

2秒
nobu你係唔係寫左script搶1001

刷到悶唔刷了
請左人代刷

都係部電子垃圾幫睇1001

快到

團隊

DIM GUN

回完post即刻出紅A

Noba

我又試下先

見唔見到彩虹已經唔重要

又請隻腳？

🌈‼️‼️

回坑？

腳斷左好耐了

尼祿

戒左課成個月，人都精神左

冇錯
可唔可以嚟多幾張俾我打高難

戒課是必需的

今日有冇高難度

5點

睇你表演

等我開台請你地做軍c

g 持

過咗大河未

過左啦

點解隻奶光寶2都咁廢 係咪要寶5先得

New po lm

黎明狗

bo5 都麻麻地

我都覺 但係佢地成日吹奏

無吹了
而家係中二王同狂蘭既時代

混職千祈唔好用奶光

有寶5蘭同寶1中二但係冇個八婆

應該唔會有佢地GE薄本睇啦

咁就窄d

我都係冇野做又抽到奶光先刷下30 打完就算

好小氣

玩老任白貓未

唔玩垃圾

有冇青有好app推介睇輕小說 而家用個隻冇插圖睇

555498954 仲有10個位
加左留名

老任bam?

靠理事長巴隻寶5金閃終於過到高難

印刷廠怕左老任, 講比人知唔會幫佢地印老任相關角色GE書

最強法務部

廢事比老任搞
真島浩都叫漫畫家小心

老任自取滅亡

我愛樓主

老任d 6c好撚惡

八宝備仁

淨係睇隻眼都認得出

留名

痴線
最近要日日打J
熱潮仲會幾耐

希望可以突爆8張尼祿

八寶備仁算唔算係比人underrated得最勁既畫師

食完飯又要扮工

一邊打fgo, 一邊扮工?

係gal界肯定唔係
其他界別唔知

係，份工HEA鳩，但冇曬金果，得77箱

返黎做咩

有啲想餵杯
係咁賣金肥好似好嘥

餵比龍娘未

ching sick ball牙,飛系列第一唉到

想餵比狂蘭

教徒

冇BO5不了

有bo5想餵

有bo5已餵

識野 好難想像有角色超越到

繼續閉關推老太婆出黎接客

仲未出糧 仆制呀 想睇有幾多Bonus 多就抽下寶石翁

又抽

呢次搵唔搵台煮

重覆犯錯

崩潰先會搵

仲有咩要抽

咩都要抽

點跟

隔離有條龍叫貞德

終於刷完料
終戰可以專心刷卷了

等最後一日先刷料

話唔定最後個關跌啲料好正所以呢家啦啦聲刷完
反正呢家啲料咁廢

貞德！波～好～大～！！

對我黎講都係一樣

又con了

公廁五星

我要骨牙

屌女武神搞到我con2鑊

咩隊打到咁

我用csor寶頂
點知女武神寶具效果係必中

隻劍佬仲西

你打緊乜
刷鋼？

龍代表齊格
貞德代表白貞
任天堂係齊貞派
決定抵制任天堂

2.2 12節

果陣拎咗高級倉管黑貞出黎
爆擊一下2/3,寶直接轟一條血

邊度有呀清

marvel 尼祿俠

尼祿奇俠

打機打上腦

蜘蛛俠

擺明係啦 蜘蛛反應 鄰居英雄 繩

一陣返去開台打高難
求各位清繼續入嚟打救失智人士

有冇人打緊event嘅高難度第4關呀?
卡左好多次，打淨大河就唔夠力打
有冇咩組隊推薦?

搵隻黑狗是但寶具啪啪啪訓係度都贏

紐約 皇后區

留名等睇失智卿又卡幾日

我搵神父黑狗 自己冇升過技既大狗,戰狼300,聖喬治,盾妹,守尾武藏過
雖然又差啲反艇

借隻高寶全體槍 係咁放寶具射大河

貼box睇睇先
乜5星都冇咪借人100LV寶5黑狗

跟呢隊玩啦 落多隻武藏守尾就ok

我都卡咗幾日琴晚先過

過左啦屌你

第一次跌禮裝
係尼祿

屌以為你仲卡緊

示巴

終於有得用騎職

？？？

隔離post精彩

屌冇啦啦call友

用黑狗retry

吹雞

反老任聯合軍
大逝部份都係某game老海鮮

要用sup殺

唔比sup殺嘅下場

唔怪得咁多尼祿跌

新game第一日出就咁

有冇LINK

唔係好識佢個機制
打佢當還錢buff自己
無打當欠債buff返佢？

好撚多字啊

欠債好似係我哋debuff

打左一條血已經

佢借錢(上buff)
你還(打佢)個buff會用咗,佢會少一個盾
你唔還就debuff我方

啲怪仔咁撚痛
打走一條血多啲已經收咗皮

打黑肉貓貓

???啲濕鳩卒咩事
一棍扑左我羽蛇萬二?

咁快開
都諗到點打

呢粒花生有排食

個buff聲

搵c尼6掃哂佢d兵咪得

過左
咁撚易架原來

典玩 仲刷緊

lm

成功卿

咁撚易
我唔信呢個post冇人過唔到

點過

咁多位巨頭將你地D羽蛇神同拉二放特攻禮未

你個box俾弱智打都過
利申 打完都唔知有咩條件

佢啲防BUFF要拆
佢BUFF你邊隻你就用邊隻打佢，雖然之後會有debuff，但啲sup debuff極都唔會爭太多
卒仔就盡量唔殺攞棍果隻，殺左佢會有挑釁buff，持續十turn兼拆唔到(我隻孔明就係咁樣死)
拆到啲buff咁上下就特效騎寶具殺，示巴滿氣就扣氣/無敵之類
示巴buff極自己都唔會有必中/無敵貫通
留意番白西裝卒仔招寶有必中
我自己就羽蛇梅明貞同學妹，必要時換學妹3技+2技自己幫手頂傷

我淨係知係咁buff完debuff 之前我啲人就死得7788

淨係死左隻孔就過左

一樣
以為唔殺卒打示巴唔入先搞成咁

你黑狗學妹
弱智都過到啦

冇理d兵還下錢就切菜咁

佢啲盾唔好攞爺爺個堆比
斯巴達都厚佢幾倍

求攻略

最後見佢一百萬血都諗緊會唔會出事
結果半buff羽蛇都一個寶轟佢50萬，本身加爆傷又轟多幾十萬就覺得冇事

大概:
對面會俾buff你,記住要打對面一下還buff
一定要用sup殺兵仔,c位盡情打示巴就得

佢會借錢比你(buff你)，用番果啲人打示巴去還，咁會拆佢啲buff

不過黑狗啲buff一直都還唔到
唔知乜事

色卡果啲buff好似要對番顏色?冇咩點留意，反正一個寶具一條命

黑狗食左三個紅卡debuff幾驚炒車

總之記得還錢

收數婆

咁佢上我sup寶傷buff點算?
照開佢照扣?

亂鳩咁打都嬴

btw好彩一下就刷到大狗隻100lv bo5黑狗

高難度首選黑狗

珍
btw啲邊真係好柒

天上天知唯我獨損?

啲小怪理唔理佢？

唔計牛丸單體騎得梅芙但打女人無用
龍馬又無練技

我係反白貓大將軍 請問邊到有仗打

點解有時打佢又還唔到又debuff我

2.2 隻大火佬點打

係
完全唔撚明

月神 二姐玩死佢

係天個隻定城堡個隻

天

二姐仲要未升

鳩打都過

騎金？

無
當時未入坑

個隻係好撚難
唔好用金閃,會俾佢神性特攻剋到

屌打返活動先
就咁入一定con成pack都打唔完

冇乜弓職

掛左騎金90lv突爆禮

有冇box牙
利申 個時死剩黑A

咁升下紅A先

你收皮

你有我fd

唔係好明點玩

羽蛇同拉二爆爆下就爆死左佢

冇得入朋友一定要用四眼佬

有bug 有機會入場借比你 你還唔到 夠膽借邊隻佢唔出邊隻卡 借兩隻兩隻都無卡 打到第12t都係咁 出去入過秒柒左佢

成行debuff 都還唔撚到

我專登照用佢打跟劇情

我睇左3次終於明

神性特攻你頂到幾多t

一早就明 但佢出卡系統有bug連續12場唔比你還 低b

嘩屌你
定完隻梅之後出5張梅卡

我無話搵佢單挑 上齊buff搵佢尾刀

打1.5.3果陣強制用武藏先想死

還唔到buff真係好撚麻煩

我吉box點同你地玩

七番劍豪勝負

藤乃-2000傷 , 佢打你扣0

係咪頭3隻出c職打死收數佬先

借錢緊要還

最後果條體唔知點解打佢都還唔到 比佢疊幾下防就收皮 再入儲哂np等佢轉最後就一下炸柒佢

借貸公司死全家

csor 8 4 10 掛出黎有用嫁咩

3技10左話知你其他滿左未
當然有30更好

屌你老母 唔撚理佢有理冇理打尻借錢婆就係

琴日明明話1技都要19如果唔係49%嫁wor

入場鳩打
唔係手賤殺左隻兵應該打得好輕鬆

藍卡隊加多隻騎輕鬆用腳打

唔難 不過無得速刷要慢慢打

諗住入去試水温點知一場就過到 易過豹人關好多

過左 但好麻煩 打左我17T

成身都係buff同debuff 都唔知玩乜

唔洗殺收數佬，齋打借錢婆？

佢幫你上左BUFF果隻打佢就會解一層減傷 慢慢磨走佢D減傷再殺

唔夠打 點延

我都係睇唔通
有d人話要爆殺埋d卒，又有d人話要留
唔識組

所以之後扣晒佢啲減傷打佢都係會照debuff?成日打完都係成身debuff 隻梅啲debuff多到唔想數

好似會轉左做BUFF你同時BUFF自己

有黑狗既人有福了

暫時用黑狗最有feel都係大河

是但ae都得 d攻擊力唔高

騎金羽蛇都照過啦 不過黑狗應該再穩D

玩咩game都係nigga

莉莉絲寶具回轉得快 太屈機 唔用住
係咁意用下黑狗就過啦

卒仔係殺職,打爆佢會幫你上嘲諷9回合

如果你一上場既打手係諗住打一發流然後退場既咪打卒,打手係想長期輸出既就唔好打卒啦

要用sup殺
最好隊左前面多血個隻先
佢淨會俾個10t嘅強化無效你

戇鳩仲難打過上一關,
塞一大堆卡buff但果wave根本無果隻既卡
啲debuff同示巴上自己buff根本硬食

嘲果隻我留佢到尾 反正殺左示巴就完場

發覺今年d關冇乜固定打法，好考隨機應變

殺d兵做乜 又無威脅

ys

前面個隻係咁差示巴好麻煩

好長條debuff 好彩唔中攻down一野轟死

btw我仲認為要打佢啲兵先消到示巴啲防buff

比佢搞到無得強化仲煩 梅林孔明都裝陵鏡已經夠佢每次出寶具都防到

示巴單體寶又5格 俾佢殺極有限 你試下換左果隻係殺生院 即時難到仆街

黑DOG黑DOG

啪啪啪

要求出關天草殺生院拿破侖

變咗殺丸唔洗玩

一炮炸死曬啲sup

普攻go

淨係死咗梅林就過咗 拉二 騎黑丁 梅 明 cba 學妹 妹下妹下就清晒佢d盾

明明打左佢都無還錢??????

唔比你用寶具就唔洗寶具skip

屌街機出白貞
想抽

屌你老母,嬲嬲地用貞學狐磨佢老母算

死咸狗依家先出靈基變還
屌屎忽

仆街黎

結論：黑狗=easy mode

一隻都無死 騎泳呆過

結論：超低難度關

幾好 寶一終於可以享受到寶5既快感

黑狗真係

咸左 法國冇人用我隻山翁

點解抽唔到

邊個POST?

呢個時候就要教主出馬

不了 想抽下寶石翁之嘛

十鳩幾張扎比子

黑狗好勁

對面成日掛住上buff差np，唔打人
孔明減np+拉二封寶具，
放得出黎已經有無敵，
想死人都難
Break咗又冇奇怪buff，血又唔多，初見打打下都贏
Btw美迪亞lily好似幾啱呢關

收工，聽日射波

49冇問題啊
FGO數學：49%+50%=100%

屌啦 我今日就係79+20=99

唔好啦未升好唔拎出黎

有黑狗就好易

其實用咩騎職都易

結論:用邊隻克職都好易

唔會比隔離果兩隻卒一下轟死咩?
定係用術sup扑死卒上嘲諷保騎職打手?

好...好女仔...

7T打完 黑泳呆1血左5T 係CBA 尼托 茄子 換人衫既威力

易撚到

今期設計關既人真係好on9
全部關都鳩下鳩下咁
上年好玩好多

心諗做乜鳩到完場

你老味第一次試隊隻收數佬一上嚟就扑爆我隻騎金，玩撚呀
一係就不斷上寶具同crit buff畀兩隻sup
呢關完全係運game

完

收數公司做野唔洗你教!

咁惡仲乜

【悲報】ルーラージャンヌ宝具発動でスタン

FGOA都要等寶解咁戇鳩 ?

運營冇貨啦
之前大部分都有典
真十二試煉
真血龍鎧
認真閃
百殺夜行

仲以為成個本戰都唔出一張紅a，見到有🌈幾驚係隻臭雞

fgo又延

屌你拉二個封寶會上唔到架

假如係咸川渣旗就唔會咁悶
垃圾葉狗

證明咸》〉葉

岩

升咗lv 照old加一位突紅a 30cba

長掛NOBU都得

mo

added id貓爺

小著ADDED

唔好del me

又係你

更新

mk added

屌你老母羽蛇倒頭樁鋤爆個八婆
收數呀拿,收得你咁過癮

唔好咁

呢排點

返將軍澳份工返到成個人癡咗線

仲係凌晨先收工 ?

凌晨返工先啱 凌3>夜6

一個星期3~4次咁

3,4次

咩地盤黎 洗唔洗咁趕

居屋

點解又data更新既

搞掂

[img][/img]

係隔離星之卡比個post見到
cls

只要有心咩都可以出H漫

想睇人外H漫，pokemon，Digimon大把

仍然未係本戰到打到1張CKT

好危險

你地多出黎d金狗糧賣定係升d1,2星

金狗都賣

點解唔升

禾法國原來伯爵用靈衣白moon時間短啲係幻覺黎
用唔用都白咁耐

延遲完關野阻唔到保科
未免太失敗

延禧攻略好睇

祖國好多大budget劇都好睇

有時懶得上網睇
見tvb播下咪睇下

我就想睇sg0多d

快d去睇 sg0=年度最佳劇本

而家先睇到17

無fd有黑狗
求其拉隻羽蛇 加自己d sup就過左 呢關太易

有冇巴打知呢條女係乜水?

睇完sg0再重睇sg

enako刀5sick-.-"

睇唔到騎金夠100NP,哂多咗一條咒畀騎雙子開寶具

5sick

屌點解要咁撚多釘

sg0 真心不騙 太出色
尤其是我地接觸過隻game 好少見過有動畫better原作既例子
SG0動畫就係超越原作
反觀 你睇下P5

睇完想玩隻game

除非好得閒 如果唔係唔洗玩game
不過game入面d熱血位唔差過動畫

依家先睇緊SG

神作

新版本apps testing

P5遊戲好撚好玩
但動畫好垃圾

555498954
加左留名

駁唔到

睇睇下想買

水龍敬已經出咗庫巴姬既CG集

等收6C信

珍系京佢要收6C信,
佢唔係P網開post咁簡單,佢扔咗上去DLSITE賣,molamola

追債劍

追人數變比人追數

星呀

30箱一尼祿

我刷緊釘
示巴要消耗好撚多

-9x

-93

好似有個肚腩仔

呢個肥西咪撚貼啦

有仲正

唔係庫巴姬
亀堕桃姫早就係c93就有

呢個正
但次次影相個頭都唔知做乜撚

我有小小肚餓

洗唔洗幫你班支美極?

我睇緊一個coser 次次影都冇樣 但係大奶奶

P完都係咁

唔洗

果條紅色布啊 遮住重要部位
簡直係畫龍點睛

屌 水龍敬今次算唔算先知
佢真係一早就有畫庫巴女體化

不嬲都領先業界

水龍敬是真正的神

勁

就快冇曬果都唔知點刷

巴打介唔介意寶一狗抱大腿

一張紅A都突唔爆

cls 要返工邊有咁多時間刷 30箱都未有

呢張好撚過神父貼既圖

最後都係用梅狐過

加左俾個名我

仆街
4條體冇釘

FGO日常

FGO又延

仲以為FGO發神經送聖晶石2500粒

聖晶粒

除7都仲有300幾石,照殺

有無巴打10月去日本
比張save卡你同75蚊你幫我抽一個十抽

呀葉依個仆街一定唔會

街機

10回召喚1回分（2500個）

無啦啦data

又延??

咩都無喎

聽日轉關

宜家先打高難
係咪要打落示巴度先算還？
定打邊隻都得？

都得

data係bug fix黎,好似係
期間限定イベント「バトル･イン･ニューヨーク 2018」の一部クエストにおいて、一部状態効果が付与された味方サーヴァントが攻撃を受けた際、状態効果が部分的に解除されてしまう不具合を修正(9/28 AM0:30修正)
※対象のクエストは以下となります。
・【超高難易度】ドルセント･リースショップ
※対象の状態効果は以下となります。
・スターザクザーク

佢buff你某角既np率就得該角既q卡a卡 呢d回到np既可以還錢
佢buff你打星率 就b a q卡都還到錢 因為3種卡都會出星
如此類推
到第3條血 佢buff你某角紅buff 你就得該角既b卡還到錢 如此類推

全部講緊普攻 打落黑肉貓貓到
簡單d講 佢buff你隻角乜野buff 你用番對個種buff有效既卡 打落黑肉貓貓到就ok

唔鳩理咁多大大力劈死佢最簡單

應該話清晒佢啲防之後
除咗打手要還其他可以唔理

where is my 釘

加左

我想問下阿榮system其實應該點砌
係唔係一定要有np獲得強化

唔係要有藍放咩?

首先要有阿榮

阿榮/加攻 明/紅A c閃/紅A/寶石? 人地明 紅A

要埋藍放
佢np率一般
淨係單個黃金律都好難扯起

我頭先打狂關
阿榮自己開晒技 自己明同人地明開埋加攻 C閃開埋2/3技(兩招5，未升晒)
開完寶 回得27np
我呆撚咗

拉2去到尾果條血比佢一野爆死左
之後CBA上場第1TURN又爆死，最後沖A收頭

唔係要有C狐BB咩

點解你會覺得回到
連泳莫打術關都要人buff啦

我想試下點運轉

好似要binc

你唔係諗住一個藍全體寶可以靠overkill上50np掛

我錯

藍卡全體寶都冇一個np率叫破格
overkill頂多都係加個5,6np左右

即是話阿榮system唔係用咩打週回係打低難度?

攞牙榮周回開技都開死你
牙榮個技同身版擺明就係攞嚟打高難

牙榮係用黎打飛機

佢個body係

如果係system我90lv 10技 bo2 試過 嫁王賀恩漢C狐打門回到93%左右
如果上埋絆禮雙賀恩漢咁可能對面多血少少都system到
有無人借賀恩漢嚟試刀

未升好
不過你係用寶石佬??

聽日抽佳b囉

印象中係

新果兩關唔知點解打唔贏

今日尼祿禮終於追到紅A禮既數

今日一禮都冇

好能葡萄....

仲有十幾個鐘 應該都無彩虹

你通宵打咩唔通

我都係咁話

美國, 今日請假直入最後髮夾灣

已經去到唔需要彩虹既進度

要渣緊個信念

唔洗洗洗渣緊啦 +10刷緊

有冇巴打借隻尼祿禮梅林黎打3T

+6都努力緊
不過應該見唔到100箱

師傅狂蘭 你升好就係一條大直路

唔係速度問題
一冇果
二得+6
我當大家都一體4場
你+10已經lead我+6幾條街
變相你用少d果已經多卷過我

邊個唔係由低加成開始打起
你同我比做乜9 我渣白卡你係咪又要跟我
keep住打就會跌禮加多d
冇果就課 我之前有留石 我玩到今日總共先課左一pack
依家仲剩80石左右
你有綠卡隊玩已經好成功 有班人連師傅都冇

得返30石40果

我目標係9突爆尼祿

應該夠刷到一百箱

冇紅A真係預撚左
但冇釘

打左200幾300石 心都痛埋

55

矛錢了

5你老母

嗯

9月唔課了

勤有功

嗯你老母

唔繼續爆石點上150

有咩所謂 果就大把, 要彩虹呀屌...

矛用的

仲有無少過20箱既手足係到❓

尼痴有冇d咸濕coser twitter好follow

最多咪而家打到10月5 有排先開160啦 今次有148都好滿足

乜鳩都冇
fgo又延

睇下垃圾桶有冇

有csor冇狂蘭

好少特登去FOLLOW,係P站見到掂就SAVE底

150可以令自己hea玩 留翻d時間做其他野
情人節活動同fap我幾乎冇乜點玩咁濟
我隻齊格得寶一

Coser啊 唔係csor

自膠,睇錯左CSOR
coser就要搵一搵

唔好咁惡好無

coser 睇開ig

twitter可以18+啊嘛

twitter多野睇d

唔好咁咸濕啦

可唔可以叫佢躝 唔好跌

頭先碌左隻cos尼祿果個肥妹coser睇左成晚

正

肉地COSER我唔岩
靚既只記得火將

即刻GOOGLE左, 係幾正

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

係尼6

可唔可以叫佢躝

-76 weak先

過氣

有咩重要

返到地獄 終於可以刷箱了

最愛示巴

又尼6

咩道理 呢d農具都要刷 仲要咁撚柒難出 下次放埋落卡池啦不如

斬斬下就死左

依家人狗線去到邊？

600

629,515,915
刪左2個3日前

早晨

人狗線係26張紅A禮

20張都未夠

本戰一張紅a都未見到,點跟

得5張

未左突左定未突先

未突啦緊係

4張紅a

自己跌晒d紅a係度串人

20張真係巨頭先講得出
地底人想突都冇得突

CHING禾都係得3張突爆

得3張
你食蕉啦

終戰卷關出龍牙/鍊我吹奏葉哥哥一星期

求鏈

鍊,骨,心,同埋拎走尼祿禮drop既話永遠吹奏叶爹

213箱跌3張

一關超高難度都冇打

10x箱突爆2張係咪算非

係
呢度d人百箱就可以突3張以上
利申 汪

離地

點解我會輸俾示巴
最尾打超級示巴打唔入

我400箱先突3張

鏈 刷隱村多到用唔哂

屌隻龍絆 植田佳奈配個條女
都係RIN既聲線性格金色雙馬尾揸刀仔用魔法 on9

岩岩先打返琴日關高難度
黑狗又贏

same

訓醒

100箱 0A 2尼

34箱 5虹 1 C.K.T

MORNING

未訓

唔洗訓教既強者

450個保管箱+自己box都擺晒唔夠位放種火
你地會點

想講聲,加油

升完一二三星鯖?

頭先先落街跑完歩

無愛唔想搞佢地

戰爭

差d炒

55 好耐性

其實都冇咩耐性 打到第2條血急咗換南美大姐出黎 如果唔係應該好穩 好似係

過度解讀 加哂Buff 打佢幾T就完

因為我前面用咗梅孔盾慢慢同佢玩

無咩點理佢D卒, 用拉二直接硬爆佢

呢關又係變返弱智關

升佢地開強化任攞石囉

咁多紅A 以後卡池都出FAKER比你地

3千幾Bouns

放完咒之後先跌一張

抽得 係時候課課佢

得3千蚊 不了

抽金閃pool出南亞弓係邊招

常規招式

都係5星

有閃閃既話，亞周那真係冇咩用

今日5關有4關係
大衛+弁慶
芬恩+槍刷
小刑+武藏
鈴鹿+ C狐

得一對同職

小刑 個關一定係超高難度黎

咁多種火升唔升埋格仔好

齊....

哦

升左，仲快快手手絆10完掉入倉，唔賣已經算俾面

喂哂五張比大狗食

仲走去絆10

開圖鑑...放後場唔洗露面

絆十完入倉
倉入面仲有白貞
齊格又贏

相信新一代親生女同tamamo會任派禮裝俾我地

所以都係賣左佢最明智

緊係lv1上場睇佢死

綠方Caster

大家要學識祝福人

想問下上年聖誕節個關特殊關(俾料入去打骨) 係出完故事先講有 定一開波就有

打啲箱多過上年，但裝冇上年咁多

慢過上年 D裝跌得少過上年

擺埋黑貞落倉

齊格:唔出來了

關黑貞咩事 吔屎啦你

黑貞童貞都係我
白貞比你

玩黏土人啦你

屌

新機呀啦

性感藍邊

好撚柒

過多排玩得

屌睇黎要轉下其他醫生
睇開個間黎緊話今年睇太密，短時間唔開病假 紙

其實點解新果幾部iphone條邊特別粗,
我見其他有pat陰又係18:9既an機都無咁大條邊

主線完左先出 好似係

刷刷下box 刷到訓著左

大家都知你用新機玩FGO,幾威

好week

係咁上下

以後我地就係好兄弟

113箱

我200停左手

見你24萬喎

都話唔係我黎

終於養完

雷姆係你定我

唔係升150咩

最後結算咪知

仲記得

我由殺關先開始刷

係

希望新關啲料唔好咁廢

555498954 仲有5個位
加左留名

部6s死咗、z ultra又半死
非洲人只好分期唔洗受咁痛苦

母親的抉擇，想買部備用緊到底買IOS好定AN機好，依家用緊6S

iOS, we trust

係唔係兄弟

係兄弟就用藍邊機

乜，你問尼痴拎左張女帝未

窮撚

唔記得 太多嘢
問下佢
喂痴哥

我今晚見佢

ho mk

如果我FGO係咁抽中植田就好

拉上補下

me too

儲錢去日本屌女仲好

仲係我到,想碎左佢?

屌女既洗費係另計

唔好

射督精上去算啦，不過唔知你起唔起到機..

mk到 碎🤙

老女人扯唔起

老任個月邊植田公廁

而家仲係33箱
目標100箱好似達唔到

希望一陣轉關有牙同骨刷

牙第一輪出過
機會細啲

重有幾日，有心唔怕遲

中左津田健次郎隻火男就開左
仲有2隻貞德

問題連fd+6

骨呢

要問台主

夠啦 一個星期六就夠

屌佢打極都仲未出第一張

好多都係+6 打上去咋麻

唔好係度懶三懶四

其實主角群吸引d
但25000 即係25隻相同4星真係難抽到

同時仲要追ps4 bb event

打緊啦

唔係要屌啊

呢家先50幾箱
等last先爆肝

ME小藉HEA打都250了

今日有凶骨啦掛

250

我要冰鋼青口

心啦...

証 骨 塵 牙 鏈 針 髓液 釘 子彈
種 燈 晶 蛇眼 雞毛 齒輪 廢紙 紅水 蹄鐵 騎章 貝殼 玉 冰 鋼 戒
爪 心 鱗 根 角 淚石 地溝油 神燈 智慧蟲 金毛 膽石 酒

角 油
根 金毛
紅水 鏈
骨

撚死你地

+7 !

精神明

要寄炸彈了

紅水有得抽都仲入關

渠蓋上輪都係啦

點解又係尼祿你

-68!

我相信如果冇尼祿禮 大部分人晨早已經可以+10打

真

wolfjohn加左

仆街長月老賊
又玩從零開始既標題
但今次內容由雷姆變左emt講

電姆還有戲唱麼

準備搶玩具

+8了，係精神既！

做得好

叫佢躝啦...

100箱都未突一張是咪正常

多到要食

屌我就唔撚信玩同樣既套路會好過雷姆

你老婆仲癡線過你...

尼祿俠 無人想見到你啊 躝啦

你刷左幾多箱啊?

你大我我呀

我要幾時先可以150lv

有時外國人做野真係on99

問題係呢2張卡出現率唔係50/50

其實係50:50
我依家兩樣都四突

點跟...

我依家25紅A20尼祿

任刷

屌又開錯技

本多終勝

任刷,比心機

.gun

1尼祿 0紅A

老任隻新驚好唔好玩 諗住左手老貓右手FGO

終於突到4張

刷唔夠釘了

巨頭要係其他驚做巨頭
點跟

但無乜料岩

-54呀屌

藉口

當刷定QP同膠

直接唔撚刷咪得

me無課

驚同白貓一樣咁CHUR

今次仆街了
得閒有時間可以刷箱, 但係咁啱比Director見到

咁可以長刷啦

白貓+Gbf
有討滅戰

CY肝度 + fgo卡池糞機率 + 白貓玩法 + 任豚
糞game糞坑大集合

即係放置啦

白貓好輕鬆WOR

＋Fgo式左手同右手合作

抽野真係好on9好學唔學學fgo

即刻唔同晒 即裝！

仲見到大馬鋼同金剛精

呢到有咁多人都玩

有5倍書真係無得輸 best app驚2018

2018仲要用手打
老住俾埋skip卷你

AGGER

ok幾時出bd特典

條女要睡唔比佢睡

屌5點要上堂

屌唔好咁快5點得唔得

想快D換關

差5x釘咪撚換住

希望係有心法師

最低要求毛骨心臟 不能再少

想刷多少少鋼儲下For未來用

屌你個老味 無論玩D咩只要係要需要運氣既都無柒,on9

就連想買AC 問左4間 都係見到入問完無 執柒左佢啦喂

做乜想買ac

屌刷釘先打黎問我有新job啱唔啱

冰鋼戒

爪就夠了

隻爛卵龍絆

冇得升示巴技了

又抽到示巴又抽到酒吞 仲想即刻升齊技

8連雙精

劇情關第一個option

你尼托bo5

精 根

卷關 八連+樹根
漢堡關 紅水+馬角

三年呀

WA DIU

執柒左佢啦

70場5釘

2號仔係咪真係ON9

屌彩鋼

？？？？？

仲有冇人反叶

屌你

料總是會有 運怎樣也改變不到

出女武鋼呀,仲等咩野

跑狗呀

開埋D箱算了

仆街 咁我身上百幾粒彩鋼咪蟹曬

屌我咁辛苦con 2.2做乜撚野

放假都唔WEAK了, 有鋼

但都係要反

瘋狂中出武藏同牙刑

有冇加我好友 我岩升lv有個位

STRONG HOLD

你估券關易趺過2.2 你刷50個箱都未必有40粒

漢堡關先有

卷關有卷2.2乜撚都冇

永遠支持叶良樹

ho bo 唔使打FQ了

仲有邊個反叶和華

唔係卷關出鋼咩

等我一陣即刻推條老太婆出黎接客

爛屎隊真係由頭用到落尾關

可以30cba了

唔反了

彩鋼+卷

到底邊關

要求開放100絆

精神
唔好卷關有就得

卷關wo 岩岩先掉左一粒

最低wor

點會乜都無

無,阿迷都無得加

個Director拎左D material叫我睇
話得閒GE就睇下公司買番黎D material, 唔好浪費左D resource, 睇完可以考番D cert咁話

比個number我依家add你

有三萬蚊未

小刑又要比你地刷

盲能左梳
係卷關出鋼

度縮公司, 邊有咁高人工
升到有20K都已經要偷笑

熱狗關有骨

個AC好廢0課
782 976 803

On9轉工啦咁 成日考呢樣個樣人工唔加仲唔比打機

唔反住了

ジム級 毒針と爪
クラブ級：鎖
ジム級：骨と爪
アリーナ級：ベビーと角
ガーデン級 オーロラ鋼と精霊根、八連（？）

我都好廢
btw我要求好低 日日On就ok
add左

辣椒水 電棍 釘床板

咁易搵工咩

大撚鑊

好彩卷關都可以+10 3T

師兄而家幾個BOX 可以+10?

又係你呀_ _

睇你運氣
我識人十box +10左

卷關有鋼，正

骨牙同一關

嘻嘻

可以靈4埋手上最後一隻

刷左幾場咩都冇 不了

70BOX都未有紅A 都係+6咁刷...

點解個天要咁唔公平, 神父竟然唔洗死

THANKS巴打 打贏左了

洗唔洗DEL返你好友

cls 有個直播日本仔 1250BOX UP

第一個option係跌咩材料?

3心

我諗呢度都有

兩個一樣

庫巴姬會唔會成為新本子王?
定係個個驚比人告 唔會

D鋼跌率閪到

係印刷廠話唔會幫D人印老任相關角色GE書
D人想出都出唔到

係時候出動黑泳貞普攻隊

自己print自己釘自己辯護

好過無先啦
一邊刷卷, 順手有少量鋼收入做bonus, 算係咁啦

出本點解要靠人

憑自己一手一腳爭取返黎既律師信

第二個option打乜

然後俾人告到甩褲

將會面對最強法務部

咁點解水龍敬領先業界 就無事

國內零敗都唔知點柒贏

輕小說劇情大佬

正，卷關有鋼
可以30cba

我3條體圖鑑都未開到

散了吧 凶骨根本唔會跌 等聖誕

突然又兩場兩鋼咩事

UMU

贏既人係我

開始禮裝過剩...

浴衣雷姆
如果件衫可以拆仲好

延期就好笑

圖

又有杯

可以拆就變18+

小西沙織d老友

忍唔住要餵杯比中二貞了

你嗡乜撚啊

caster金
第一呢？

金閃
第二條血即刻差爆開寶

100了

option2都係

有無人放師匠銅料禮
好似得cMAd巴係

想要咩就講聲，盡量轉

叶爹可唔可以比我突CKT,預選+7,到而家都仲係+7

打邊關？

反唔落葉

關關都係 唔想諗

其實Sony贏過
個PS手掣

同人呢樣野本來就係灰色地帶， 冇利益還好， 出本子就...

諗起粒拉啲趴

D石像識跌鋼咁好波既

有D想佢跌八連

3果一鋼

二號仔比左最後逃生門
CSOR唔該101010

呢句真

人地嗰隻8lv 1技我隻蘭寶具車唔死牙武

終於有料想刷
卷關彩鋼 整d黎升下sod刑警

終於又可以打返D大根

2號仔係咁而搵啲名目派吓金果得唔得

叶仔：高難咪暗中做左野

會盡快抽到

冇冰又冇鋼呀

武藏定小刑彩

你度逃生門鎖左呀

終於加7

開鎖佬失敗卿冇開門

冇冰

依家先得閒 用緊明狐貞磨示巴

2018年仲諗住磨 秒左佢啦喂

屌你老母已經倒左成千蚊比方丈 第二章都未過

已經睇左今集sg0 三次

757d

咁快課

買左個AC 買左D爛鳩包 抽左1Pack 咁就成千蚊

咩黎

老貓？

跌咗兩粒鋼

吸吸吸

d 鋼好唔好趺

jeng

幾好

我

隔左百鳩幾箱終於再見到紅A

啱啱又跌2粒

個ac買果陣有咩

一條體一粒

打咁耐趺得兩粒

都唔錯，5鋪有3粒

點解要po出嚟

🌈‼️

屌又紅a
可唔可以跌張尼祿我突爆埋先

抵啦

我就黎癲 突夠3張尼祿 都突唔到一張紅A

NOBA bot